# Лабораторная работа №6

## ПИбд-21 Фахрутдинов Азат

6) Основы программирования на языке ассемблера.

Разработать с помощью ассемблера FASM (http://flatassembler.net/)
программу для сложения, вычитания, умножения и деления двух целых
чисел. Данные могут быть введены с клавиатуры либо заданы в виде
констант.
Результатом работы программы служит текстовый вывод следующего вида(Пример):

X = 50;
Y = 10;

X + Y = 60; - Результат 1

X – Y = 40; - Результат 2

X * Y = 500; - Результат 3

X / Y = 5; - Результат 4

Видео: https://youtu.be/NwgTVErMZTE